4月26日亞冠區🚬🚬🚬

🙏🏻🚬🙏🏻🚬🙏🏻🚬

我

正皮贏大錢 買大開大 買細開細

正皮

買我

現 代super la

頭場角球請開大

不了

1001終於係我

屌你現代你收鳩皮啦刷乜角阿

唔撚得

新潟天鵝

SP 21

上海2:1

2-1手耳

現袋
現袋
現袋！

泡菜blacklisted

首爾追和plz

兩個頂實

8場開左6場半大
2.5 7場

首爾上阿

19泡

51

出水未

我鑽easy汁

西鑽好波

紅魔又怒射人地個紙札龍

蒙通角大okay?

角呢

下半快揚換返8號正選前鋒入來攻

新潟天鵝
4X1差你

手耳快

紅鑽應該仲有

得我札細波 其他大波

要重新推過了

穩打穩札

我札主勝推失左

典解性伴侶0角

得9.7

冇野 自膠

冇出我腎我祖，連個泡仔都冇出

否

又輸到得返小小

獅子叫

求你入波 fc seoul

得返60蚊 求水追數

紅鑽 696頂多陣

0:4

3-1?

賤種0:4

好大波

3;1

SP同橫B水手個劇本一樣

韓仔廢 定係696勁
現代主場D FANS喊哂

4.5

大注親未贏過

快買 加入我盧大軍

快完場啦

現代全隊俾狗屌

水

沙比送比我地?

加時加幾耐架

又豬幾舊

我個名

Cls又幾抵

如果係hkd 2.380都ok嘅

你個名

抖下先啦 我都抖左幾日

鑽6:1

6 1

賤種0:4 ft 8c

西鑽西撚左

我鑽

都話紅鑽仲有粒

入左10$咋

賤種狗會又封89分唔比人買

首爾 請參考阿德同火車頭劇本

冇買咩？

有名你叫

我了

Same

蒙通

事前有po 不過冇人理我

剛收工 詠b

同路

紅鑽 10.5s 大大力gel

只有9.7元
如何起機

入錢

問大盧

我有，，請妳一定要。。。

9.5s 10.5s

有見到呀

@盧洪哲

請你一定要繼續贏落去

入4990.3

Chow留力留到

出神龍young點算留力

Jump 買左500k紅鑽唔派我

即場買乜好

我地大佬好孤寒

個個要貓叫得我想要泰仔

系 成日同女女食野唔益手足

=.=下次起g

我呢

禾迷盧刀矛牙

盧成日無視我

亞假對左 要skip了

如果貓叫得埋就派你

要留了

g持

入迷盧黨未

我愛wingba2017

練心成功

迷完都唔理我

請你一定要起g

ky r4 可重注？

手耳我信會追平

韓仔真係賤種黎

U假迷盧
自拍一張先啦

馬仔重注無乜好下場

個人經驗

復出 r4 3 10

膠樣

今晚見 食飯

人地比

Sp4.5s?

AC都爆埋

西西b hi
做完地盤未

太開心了吧

手足 乜咁唔小心

6球都敢買

無做啦
病左一個禮拜 俾人屌到仆街

你收手啦

Oh....蒙通啲角

貓叫加油
我拍拖了88

我我

唔介意你地入錢比我

佢見到喜欣老師開心晒

你應該問嘉琦

唔問

數角了

原祖1c

要反cup馬會 貓叫就要贏

跟了

？

小注左 美國10.5s 1.75

樓主 原祖入？

原祖2c

喱場唔入了 應該仲有得細

竟然，尾幾多？ 20:30 1.95 1.75

快啲34 手耳

3c

3c😂😂😂

樓雞請你立即追和

3c meeting

是咪咁黑

佢遲咗5分鐘開波，2035個時10.5 2.0b,細唔記得了

原祖3c

頭先咪叫左囉

算...好想見有即場買少少

泰仔禁屌

貓叫首回合開咩盤

2 12 3

2 12 3 8 應該係

貓叫讓一

3 goal！

追和啦首爾

Thanks!

首爾換走入波個個 代表咩

8號差少少 買左10$

全攻型

要3棄4？

首爾NG 幾有信心

獅吼 第一粒 重心 殺呀

多謝嘉欣

高蛇

岩聽

r4跑咩？

234鐵甲pq
唔洗諗飛邊隻

2 12 3 8

無轉呀

上海sp

繼續上

以為完左

斷撚左仆街現袋

4c 繼續上

原祖4c

蒙通fg

停c呀泰仔

Ccccc v7

首爾 入呀

3-2 seoul

上海sp上牙

首爾好球

蒙通刷c

刷角有回報，再刷

刷夠8c

有冇咁快

上海sp上呀

食屎上海仔

繼續keep住42

上海你俾首爾追和ok

伊b

泰仔 5C 上呀

6

10.5 jump

10.5s

狗叫gogogo

谷草王又來了

Da嘉巧

泰仔10.5
上海sp
上呀

梨巧牙

未完場都唔知既
琴日飛腳都停咁耐
BTW 要左10.5大

角

5c

5了

最後郁左就預左爆，又被馬會逼害

原祖4.5超大力gel！

迷盧黨2位成員要jump了

Ho ging..

繼續返工了 上海sp盤 蒙通10.5

已經get了ky秘笈，迷盧黨有福了

無郁呀...

有無買？

無買

大帝話2.00 1.72

咁都係元祖咩

含盧根

馬會最後賠率都有假既？

有

其實係咪全世界都知咩係原祖得我唔知 問下咋 冇咩2c

6c

應該未update得切姐

臭盧叫我打g搞到我買唔到
喜欣 mama話我知

現袋我屌你老母

泰goal

沙角威龍for sure

放心，好多人pm我，都無答啦

Chow頂撚住呀

追得耐post唔會唔知

5.5都開埋
早知大力d要埋5.5

刷多2c

蔚山現袋仆街死

6.5都開埋

Gchi

8c了

有早知 冇kyb

KY

唔同禾講 仲買左5.5細

7.5 6.5 cashed

Chow好似被禁屌

6 3 7

。。。。。。
我唔會挑戰自己條form，最多咪skip

?

主其他

半6了

真係會追post知到咩

9c

Seoul ng

半0全10 ge話又一神話

追左一排 唔知

我想喊

無啦啦執左100

咁易比你搵到 馬會就會改左佢

救左唔少人

首爾入一粒

首爾賽前咩角盤

Chow追和

孟通唔好停啊 刷啊

沙角威龍隊爆我條過關

準備半7

9.5 2.08 1.66

咁邪 買返D細先

第三場正q 過今場3-5連贏位置q

沙角w？

首爾

4:2 9c ft

多謝Ky

咩網黎

第3

半0全9

sorry

屌
貓仔頂實00完場啊
我唔想睇完戲輸錢💩

第二

佢唔衝上黎我袋緊三千
3x4下場尾關

做乜...

56k?

泰仔半7

....? 1-0了

唔係第2咩？

半七全十唔該

似斷左線

jump

我操爆韓國小兒老母個逼！！

今日唔係好順 收手了

屌
比一套ff8既時間你追和

Chow

第5場跑咩？

傻hi😂😂😂😂

thanks!

145又爆 位置q又隊爆我

我... 要左沙角威龍

你唔係買左10.5？

點會唔要谷草王！！！

你明白我條三重彩啦

你月洋投注

我都話for sure👉🏿👈🏿

Ok

仲有今場

Kaki 講左要沙角？我無追post
只記得呢隻ok

我都無講過野
我要左10.5s呀

Bet.hkjc
好難用

如果今場中就想針

有呀頭先有講🙈

完左喇lo jai

系

大家見到嗎！

媽媽

狗會派未

見唔到

馬會又計錯

轉左odds

wantg

想買SKIN

見到了

好似識買了

狗會唔派冇錢買

如果chow唔追和
呢套就係我人生最後一套戲了😭

有無蓄牲料

留返同個官講死雞蟲

same

報驚拉鳩你盜攝

盧狗

驚已報

拖西面

互穿 每注100

我驚一陣唔得閒

一日忙過一日
樓上樓下今晚五連羊

食完去散步😅？

帶你落去

記得拖實盧，唔好比佢走失

上海果場有冇手足派左

買左讓球已派

小妹今場尾關5-9 位置q

角球仲未派
佢唔係9c完咩？

角球耐少少係正常

冇人玩馬竟然

跟左kybb 2

Chow追和未？

90+ 1:1

10 1 5 3

獅快入

其能穎好勁
fight back咬實

希望係

同路？

5 10 好似唔中正q

仲未出結果

唔想買梁家俊

19eng

下盤

唔中10-1 影

亞冠我竟然全推左

咁我個心定d

潘狗又要屌你老母

亞冠，馬會最渣

1拖8 10
買唔到

me 渣wor

毛蜆冬然左

好撚驚

如果馬會呢場開10c又輸比出面

-.-

信念

-3角 同我刷啊

有冇人識做a?

功課時間

你應該係問有無人識做晒！

逐條問好似易入口啲

羸咁多 請槍啦屌 交完再自己研究

10.5s力頂

好球

A題似數學題多過似econ

有無得影好小小

成個PDF SEND埋比你

R7 1 8 11

跟唔切

善妹國金jump jump jump
1.皇家社會
2.雷加利斯-1
3.多蒙特

Be careful Monaco

太光？

應該係

一開馬會app就有c係咩玩法

改名轉運先

西面幫幫手

成日都係咁
例如買左主 當時0-0
一開APP就會見佢即比人入 0-1

原來唔止我係咁

成日都係一開app同refresh 就有c

想死 仲成日想買大波個陣就入波

5sick呢D

又或者睇下反cup未
就會去到0-3咁...

無錯
但係明明控球射門多過人

喜欣mama幫到你

10c

Chow狂攻

90+ 1:1 is ok

比多角我啊

同我刷啊

MOLA MOLA 10C

10c完plz

sor 上面條數投降 唔識 驚錯

追和吧

點解好似無足球員踢波帶眼鏡??
全部無近視既??

呢位巴打有cancer
呢幾日情況差左
有機會捱唔到今晚
大家去留個言支持下

20

針

Gchi jor!!!

又回到最初的起點

比c我啊

但係撞一撞唔會甩咩

波歷克成千度近視

屌 入一球得唔得 仆街澳洲佬

咁佢點

個龍都扭埋 連人帶波入網

留左

帶con 踢囉
唔會撞一撞就甩
就算真係甩都一定有spare 啦

針得，走盤都冇

Jumped

辛尼特10

入波啦Ausie

我係咪有TVB後遺症
撞一撞一定會掉CON

好彩宜家唔撚睇TVB

gd 。。可以停c

買個2.5s 2.3練下心先

上面講左會練心

Chow入一粒比我走好唔好

我睇左錯嗰幅

3:0

3-0 屌

泰仔30

蒙通比角啊😡😡😡

屌30

哈！好波！確定要針了

仆你個街狗會也狂轉賠率

垃圾cat，叫豬叫啦

屌唔係10c到尾嘛

屌你chow

豬叫呢個名唔錯

On99 2.5細咁都爆

亞假

屌 總算11

亞假加時入兩粒是夢嗎？

70min停角停到90+1先開

瞓醒未

屌你老尾首耳

醒了 針了

咁點解停c

澳職隊得啖笑

30 ft 11c?

張恆的最後一套電影 ff8

I say diu le lo mo

11c

好似係

Yes

You say f c seoul

補時先爆

這是上海仔的波

絕殺11 c 10.5 12.5s cashed

點解亞冠咁難賭 亞冠ho Lun on9 丫

唔買就中系列 泰仔

盤都走唔撚到

又要推過

救命

為何下盤咁都開唔到

大家好，我回來了

死泰仔 爆我10.5S

KY 11.5s又中

點解冇人屌馬

臨尾30秒先有c 屌牙

澳洲佬俾泰仔屌打

法國亞假場場追兩面下球都有錢分

詠巴重新推過

真係休息下，唔再賭住

發覺亞冠即場易玩過盤

咁多位，祝羊多d

澳洲佬連泰仔都唔夠打

日本仔都輸左比佢

1. 濟洲聯
2. 維加泰 2.5
3. Fc seoul 推失
又黎過

聽左幾日

屌，原來買唔到12.5s
仲以為中左

where are the Cs?

你個iPad mini夢呢死仔！

我個10.5s 呀

得返$9.5

一蚊不玩亞假

流仔九係亞假歌唱

課金吧

摩哥+2盤咩玩法

Ps4 2380 送四隻game好抵呀 wing ba

唔好入

角呢屌你

入啦

買左唔玩住咪得

[member]KY 請問精宮角細有無睇頭?? 我預8-9角 想問下你睇法[ /member]

有冇復活水

[member]

比我

1.85 1.85

推失了

課金真開心

首爾 如沉沒了 剩係上海

戒賭了 有冇手足跟

1.85 1.85 有特別野?

這天聽說你賭賭
得到綠字吧
快將與龔嘉欣 成家
Fc首爾 走不到盤
此時我戒賭亞假

please big c
beg u

美國孟通11.5s 12.5s又gel！

將大球王啲水串埋一齊

好似買波膽，好難中

原來美國咁解

邊場有信心d

要問埋樓主先，樓主同路，信心加100%

樓G點睇隻9?

西甲有場幾好

G

依場大應該要買了

Hello hello hello hello tell me what u want right now

Follow

一齊羊

樓G help

買咗345

睇下起唔起到身買

🍴🍴🍴

你啲大球準咁多 琴晚慕狗半場1-1 全場1-1

唔好盲跟啊，同路先一齊買一齊羊，唔想累人

今日佢唔係太醒

我這樣討厭 亞洲冠軍杯
能讓我綠字一次嗎
馬會撚我們 4:4當玩意
沒法cash out有乜意思

唔理人

依場都有睇，同愛斯賓奴果場好似，所以無買，都係2球完

盧b, 跟你場心水okay?

刀系吾巧了

想跟你場西甲

典解牙

要gun 了

驚豬

有冇人睇到潘頓！佢去馬呀 人地打一鞭 佢打左三鞭

皇蘇似不敗

系月

跑咩？

11 5 6 12

wa c咁講自己

好震奮 熟悉既潘頓

莫雷拉柒撚到

唔識賭馬真係唔好玩

啱吖，一場都冇買

呢個就係世界上既真理

隻4係咪有事？

頂尾場想禁5-6-8-10-11
禁錯左4-5-8-10-11
收少幾千蚊

屌你牙鳩屎蛇

（曾經賭錢輸到仆街，已戒甩）你問我答

小賭怡情

又得返200

5.5出現

辛尼特 呢場未必贏到

伊妹下個post過癮d既名

比D創意

反cup

梁生拎騎王 ？

人唔作出cash-in就得唔到任何既cash-out；
要得到馬會綠字，就必須付出無限既真銀。
呢一點就買足球既基本原則，俾馬會撚。
當時我地堅信長賭必輸呢個道理。

等唔到5.5足水了

封左好耐

點買

買3場 位置 3場第4

劉大神世界第一

封夠未

半打俾佢

盧美男世界第二

有沒有波尿 想飲

畜牲，有啥米好賭
我呸

求聲演

盧岩

係我錯

詠 會玩邊場？

盧狗不要哭
錦戶亮跟朋友炫耀：「我跟新垣『那個』了唷！」

重注左 1.5/2 大

死就死啦 唉

細個好迷錦戶亮
而家白粉友咁

唔係真架我唔信呀

屌佢老母 同佢做左襟兄弟

5.5b入？足水

禾法國禾成日豬 所以尾場瘋狂鞭

現時角球總數 3

錦衣衛都冇得你做

加索維克

借位尋人
陳俊文你老豆老母搵得你好辛苦
唔好咁不孝
成日打fifa 還到錢?

打攪晒

白粉友1:0盧狗

唔洗針既

仲有時間

收到

支竹

狗兩

開6.5啦...

尋人啟示

清加油

Kai狗仲走緊

4.5出現了

條垃圾走咁多人數
世伯 伯母真係慘

都唔知仲在唔在生

明明位置買左6... 但位置q無

在生就1000%啦

咩黎

唔係半2全3呀

仲有打緊fifa 應該仲在生

在生有撚用咩

買邊場豬邊場

好似係我搵到條線索😂

7c好唔好...

盧仔

你地唔係有id架咩 拎去check地址喇

盧蛇我真係唔忍心去搞佢屋企人
佢老豆做清潔好撚慘嫁啦已經
仲要幫個不肖子還錢
不過佢過多排都唔還
我都放手俾人去搞了 等d 專業人士黎

之前識佢都唔係咁

俊文真係 搞到伯母世伯好擔心

。。。。。。。。

地址有啦

刷角啦

炸魚巴你日日賭。。。。

唉，真折墮 搞到人就仲折墮

利迷犬搜索隊又有你=.=

收手啦炸魚巴

吊你牙 又攻擊我

唔好再賭喇

球證食角

叫佢賣左部ps4 還錢
佢: 賣得幾多錢姐
原來係拎黎避債用

專業人士叫我?
我掃地都算專業人士

6.5收皮

眼訓了，要訓了

屌閪專業人士就真

又想哭波喪

大波波

無左盧仔同我吹水 唔想做人

又9UP

專心返工啦 夜晚有時間返多份啦

賣左ps4 咁著草玩咩

希望訓醒一齊羊

屌佢老母辛尼特
猜你老母含家產

Siu4

十個叻

1:3最好

擺低波水先同你吹😅😅

。。。。。。。。。。。。。。

又見到你

刷角

你就來賭到變畀人追債條友架喇

上海sp盤 蒙通fg 10.5b

見撚到佢就唔開心

支竹 利豬

旺喎師父

會唔會而家有錢賭

我都明畀人拖錢係幾橙 好心對自己做壞事

但4穿1 比696迫害

借我啦

Good

佢咁追法 有錢都豬返轉頭啦

有無人G持追和

咁多你都敢借 支竹

唔係借番黎既錢就算喇 講又講過
唯有祝佢好運

我又想借，四位就夠。

開心舞

出自好心
唔借佢而家應該屍橫

竹爺滴左少少比佢
不過係嬲佢潛水

借錢幾多都係講個信字
信錯呢條垃圾

甘又系😂

肯定未還晒

角呢？

駁唔到了...

19b好似好嬲

5.5 針

估唔到佢係咁既人

發現大佬

比我都嬲啦

我屌佢冇交帶
玩失蹤
又唔係叫佢即刻還晒
我俾佢分期都冇問題

一樣借左比佢

支竹爺

龔嘉欣

變身B 我大佬

3c 好波

輸咪谷

夠膽比2c我

場波係咪腰斬左

利迷子你好 初次見面
可以叫小妹做伊妹💁

仲要蝕住走
真係屌佢老母陳俊文

4C!!!!!!!!!!!!!!!!!!

4.5 5.5 針

嘉欣bb

又扮女人

一起身得3c
8.5s 6.5。。。。打個和

大佬檢多少

唔好勾引我主人

有新朋友 唔好破壞我形象

利迷犬lkf撿屍

我大佬將B去左邊

主主人

死人妖

佢開頭嬴好多嫁

佢爽撚到

伊妹 你好 我好小入黎呢個post
波post 多 初黎報道

好耐無見
咩風吹你入黎

我大佬唔洗 一行出去啲女就埋來

個個都知架原來

利迷犬我屌你老母，咁多馬仔

4.5goallllllllll

變身大佬

5C!!!!!!!!!!!!!!!

成日唔見

多啲黎吹水

使撚檢咩 d囡排住隊比我屌

5c ya!!!!!

佢人妖黎 利蛇

3.3倍

LKF USB 出哂名

真係5c

拍拖睇完ff8很開心
但見到戶口冇錢卻令我想針

200磅嗰d😂😂

5C 補3分鐘

點解5倍都唔入

象b係天水圍遊蕩緊

入黎尋人追數

你好 叫我利迷ok
邊有資格做蛇

我200 磅都抱起黎屌

受唔受我吹

贏到心雄就是輸的先兆

支竹=最大了

幫你吹ok?

你唔好聽佢亂講
喱到班會員痴撚線 唔俾有女仔賭波

比多2c

REAL 排頭黎講佢係呀公

見到佢叫佢上水好嗎

佢男人黎，利迷子唔好被佢呃

我都係女黎咁岩呀 sis
小妹

一齊 吹水好了
小妹無野俾你吹

你係我大佬 蛇乜

利豬閱女無數

小妹唔呃人

我日日就吹你老婆
阿嫂好撚多汁

要我上水先刷c

6CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

呢句真

尋日好似有人講左句“小妹係人妖”

幾時做左你大佬 我老死將男呢

6c救我一命

我含到利迷主人舒舒服服
口技絕對一流
要唔要試下

比多c

FT 10 6C

教埋你 粒lin 粉定黑 睇咀厚就得

你不嬲係
佢成日唔上水 應該屌緊女

唔好以為小妹我好呃

佢唔會入呢個post啦，波post就唔知啦
定其他人差你先

want g

屌你老母 on Lun 9

隨便 d 女日日轉

屌那媽 支竹幾時帶小弟去食女

想知 小妹睇唔到粒lin

佢撚有女屌咩 前排先失戀

停足40 min
89 min 3連

5.5
6.5
打和

真。女user 高登果陣 小妹做ptgf 出哂名

你邊位？阿公帶你去食女？

請講

kai 呀 咁唔緊要
入黎見下d 老友記

屌你滷味串我大佬

係啦 馬都無賭

不了 武林秘訣留番俾你地江湖人士
小妹想搵個好男人嫁就算

偏向深紅 多數黑lin

我都係執你二攤咋

大佬大晒咩 串人

叫你大佬出黎同我隻秋

又笑 橙到

我愛樓主我愛大家
睇完東方無哂心機，深潛了
祝大家繼續爆狗會

屌佢老母臭系

好擔心佢

利迷

我盧狗都咬撚死你

我都係食你2手西

想睇

。。。。

你好 你又識我

終於認自己係狗啦咩
叫你大佬出黎同我傾下計先

算數啦，扮瞓嘅人係叫唔醒

利迷主人成日係到扮晒野
明明lkf 開枱d 女爭住坐佢隔離
希望俾利迷寵幸
又職賭又馬會出糧又唔洗返工
個bank acc d不斷上升
點夠你玩呀利迷主人

我買唔到5.5

你呢排有冇開post 出水 前排跟你對家賺勁多 唔係串你

見到你隔離post屌

我大佬屌緊me mui唔得閒，有咩就同我講

有呀

利迷早兩日仲派左50k比我買糖食

介紹你識
我個fd 好男人but gay

一晚都幾萬=.= 間間BAR都有VIP CARD

入黎傾下閒計都好

名義上叫我主人 實際上竹爺當我狗咁撚
lkf 緊係你帶啦 你有VIP 卡

詠b黎左喱到了
每日推十口全中

改個名再跟過

岩哂樓g

輩份都唔同啦 點同你講呀 我係人你係狗

me

關咩事

利迷子呢個名細細個我就聽d 人講啦
點會唔識你呀